其實貓真係有靈性過狗好多

隻死嘢平時好冷漠唔睬我咁 但feel到我唔開心會走過嚟嗲我搵個頭頂下隻腳咁
相反隻狗仲僕咗喺門口訓 無鬼用

垃圾狗奴才

毒撚全年都唔開心架啦
頂下你你又FF同你女同你傾兩句又以為人地鍾意你有咩分別

佢平時唔會so我㗎

女夠平時唔會so你

大撚把